光復觀塘大遊行2.0

觀塘必須再光復多一次。成個地區都好撚藍，仍然比建制控制大部分議席。

本人身為觀塘人既一分子，希望今個星期六11.30 可以再發起一次光復行動。

推

推到有人搞

推到有人自發搞

10

9

8

真 但其實遊工業區係冇意義
要搞遊行就應該行主要幹道

7

搞觀塘道

6

油塘行到去九龍灣？
作為觀塘人冇面再繼續行見大仙

5

觀塘行去四順山區唔想被孤立

4

再唔係沿用返8.24 既原本路線

集中藍區行